[平安夜] 大家會係果日做d咩？

毒撚安份守己係屋企算啦

上連登，瞓覺

返工呀diu你

果日我會係連登叫春

陪屋企人

做義工
↓
睇聖誕快車

個陣睇下有冇緣 入去你個post一齊叫

預早兩日買定兩包營多捱過去

睇home alone